
                      A mi en lo personal me encanto no se xq hay tanto escandalo por la peli... Y ya tengo ganas de ver la segunda y tercera parte estuvo excelente sobre todo el actor es guapísimo.. Excelente te pelicula
        
            